[831事件重組] 逐分鐘重組當晚 2230-2258 發生既事

831 事件還原

22:30 示威者到達旺角 Protestors Arrived MK

22:32 防暴於彌敦道出動 Riot Squad out on Nathan Road

22:36 示威者打破旺角站玻璃 Protestor brake glass in station

22:38 防暴出現於站內 Riot Squad in station (outside pay area)

22:39 示威者登上往觀塘列車 Protestors boarded the train towards KT

22:40 往觀塘列車開出 Train to KT doors shut

22:42 列車到達太子, 發生打鬥 Train arrived PE and started fighting

22:50 打鬥結束, 示威者撤離 Fight ended and protestors leaving

三四號月台列車一直開門 Note: Both train on Platform 3 and 4 left doors open

緊急廣播呼籲乘客撤離 Evacuation siren heard and asked all people to leave

22:50 大量警員登上往太子專列 Police boarded the train from MK (didn’t leave until 11)

22:55 防暴出動追捕示威者 Raptors entered PE station and chasing protestors

Link 1 starting time is 14:58 HKT

Link 2

多謝巴打重組
另外之前睇連登話癈老搞事係咪另一條線完全唔關事

岩岩遇著剛剛，偏偏上左個卡車